英超復興！今年歐聯16強有四隊英超！

隨時4強有4隊英超

燈

隨時決賽有4隊英超

小妹好耐無睇足球比賽
想問16強有4隊英超係咪即係最強既big4(曼聯、車路士、利物浦同阿仙奴)？

隨時冠軍有4隊英超

八強點睇都有兩隊混戰下話

系

隨時冠軍果隊d 人有4隻腳

on9啦你決賽得一隊波咋

係森林，維拉，曼聯，利物浦

吊，呢個認真po黎，冇人認真討論

前3年冠軍都係

呢個gag 過咗最佳食用日期好撚耐

吊，原本想講8強有4隊但打左16強

唔好推